（12-20）今日確診人數大定細

90以上大

大 不明源頭太多

星期日病毒會休息

你新黎架?

有咩留返星期二先講

賠率？

破唔破到百

同初步一樣

屌你 6點前無病毐

無呀 你出

初步幾多

80幾
細

90 通殺

冬至、聖誕、新年。。
唉！都唔知幾時完

巨!

100